我想送啲氫氣球俾女朋友

我女朋友好中意氫氣球 好想喺地鐵入面俾個咁驚喜佢 等佢開心下

好似開錯台

點樣先叫浪漫呢

睇住電死自己

真係犯法架 好冇謂 送過第二樣啦

觸電既感覺